歐美鬼佬想戴口罩都無用，根本唔會夠口罩

歐盟人口5億幾，美國人口3億幾

每日8億個口罩，生產量/原材料唔會追到

後悔都太遲

多得佢哋唔戴，我哋先夠口罩全民戴

犧牲小我，完成大我

班鬼佬自己都抵撚死，成日屌鳩人戴口罩，e家佢地可以唔駛戴啦

佢地都仲係唔想帶

我朋友係外國買都買唔能到

外國人口密度有差別喎

外國啲大城巿*